依家唔走 比人捉曬 係削弱緊聽日同後日嘅士氣同號召力

勇武要識收放自如先得架

好似晏晝咁be water 唔得？

唉

仲要比人捉幾多個

幫你推

推

真心嬲

走呀

條命唔係用黎咁浪費

現場前線可畀鬼影響左

今日個d
唔識形容
痛心

求下你地勿送頭
一個都不能少
留住條命同佢地玩

自己都要分析下啦

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

明明琴日士氣咁好
唔好送頭

幾時生性

現場情況可能唔係我地冷氣軍師諗咁樣
要冷靜分析一定唔係人人做到

唔係要你地放棄

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

睇有線新聞直播, 根本有人做LEADER 叫D 義士點守點守
我睇有D義士個樣都好似唔知點咁, 但又跟人一齊守
我懷根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
而企最前既人根本無時間睇電話
所以一定要周邊既人睇到LIHKG 狂推撤退POST, 先可以令到全部人撤退!!